五十步笑百步 英文點講

50steps laugh 100 steps

I go to school by bus

laugh poor no laugh whore

translation error

I go to school and laugh in the bus

hahahahahahaha

you laugh me me laugh you

Fifty steps laugh at one hundred steps. How to speak in English?

Chinese laughing at nigger